大量日本正版毛公仔

本人中毒太深
現在要賣公仔幫補
有興趣可以telegram:TK906

圖4右上角pop子幾錢？

多啦a 公仔幾錢？？？？？／

100

多啦a夢好多隻或者你加我tg:TK906

夏目友人帳隻貓幾錢？

有無興趣呀

係

布丁狗幾多錢

雷姆幾錢?

圖9藍髮

星之卡比幾錢

雷130拉110一對220

120

好多隻一係你加tg傾

死待
21蚊同你收咗佢

有冇多幾隻星之卡比揀

玩咗幾錢

figure？

好似係錄音公仔

衰野唔好講

點解可以自己都唔清楚

寫日文同我開過

胡迪幾錢

冇了

未開過

Toreba每開一次ac有5張免費飛....都唔駛錢夾

黑傻嗰個係毛巾? btw幾錢

圖3 米奇咩黎？

柯南幾錢？

BB枕頭80

Figure

請問史迪仔同隻熊幾錢？

圖一中間隻狗同星之卡比 圖二deadpool 圖三 ironman幾錢？要多有冇得平

櫻初音幾錢？

你加我tg傾TK906

130

盒裝開過未

想問埋暴力熊幾錢

貓咪老師幾錢？

幾錢?咩size?

美少女杯 三眼仔顏色筆

要melody枕頭

有興趣
無tg可以點

小白係咩黎

你想問咩

儲錢箱

呢幾隻幾錢

雷龍120
海獅100
雷超冇

星之卡比幾錢🙂

有興趣電龍

除左tg有咩其他選擇

掃地機械人。一件110二件200三件290

咁實用？ 唔是得2隻色？

有3個我其中一個反轉比人睇下個背隻
3隻都唔同色

可以 Line都得
雖然兩個我都好耐無用

有冇多啲花漾海獅既相

圖4隻蕾姆幾錢

雷140拉120一對220

[img]
[/img]

借個位擺擺
想賣呢幾仔公仔

第一隻90
第二隻150
第三隻90
可以議價，全部正版
Whatsapp

太少啦

Hello kitty背包有嗎

有黑色

how much

110

仲有無角落生物？

星之卡比有冇多d款？

用左有冇幾萬蚊去夾公仔

請問 pikachu 毛巾/ twin star 枕頭 / 比卡超 黑色 垃圾桶 幾錢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tg:yammiuki

樓主你自己爆tg or開tg group la

仲有啲

卡比120

隻地鼠幾錢

毛巾90
枕頭冇
垃圾桶120

你加我

隻地鼠好撚過癮

有無圖

好奇問下夾左大約幾錢?

好多好多既錢......

想問下，雷姆拉姆果對婚莎公仔，同埋趴住果對公仔幾錢？

Lm

想問pop子賣咗未？

婚紗冇了毛公仔一對240

暫時未